---
date: "2004-01-15T04:09:00+07:00"
title: "Gwa dan ADT"
---

gwa sebenernya sih gak ngambeug ngambeug banget tapi mereka dah
keterlaluan!!!

anjing lo!

gimana gak?

gwa ngerasa gwa dah kena tipu, account gwa mati.. gara2 lo, lo adt.. gak
becus! tau gak sih lo

dulu gwa ngerasa enak aja gitu punya kenalan.. yang asik

gwa bsia sedikit kebebasan dengan NO QUOTA atau EXTRA BONUS dari
ente ente sekalian.

gwa sama temen gwa sampe bela belain deh ngebuat tcl FAMILY 100 (yang
sebenernya adalah hasil karya orang lain, jadi keknya lebih tepat
ngedit) gwa buat tcl itu.. tus gwa suruh ADMIN LAMA lo ngetest, ya
karena gwa ngerasa dah deket ma ADMIN LAMA lo itu.. dan ternyata emang
enak aja kalo chat sama dia GAK seperti ELO!

udah lama sebenernya kemarahan ini hilang..

tapi pagi ini jam 4.03 WIB gwa di minta temen gw ngebuat eggy fam100 dia
bilang dia dah ada source nya cuman yah.. dia gak tau gimana cara
ngeloadna.

gwa tanya. dari mana lo dapat? dari webnya ADMIN LAMA

pas gwa liat tcl na..

satu kata buat ADT: ANJING!!!

ADMIN LAMA si gak salah.. karena gwa emang ngasih tcl f100 itu je dia..
tapi bukan ke ADT ANJING!
